其實法官係咪應該要用AI去代替

一個人根本冇可能完全零政治角度去審關於政治嘅案件
完全唔公平
有時諗可能只有高智能機械先可以公平公正審案
見到咁多深藍法官我真係覺得好無力

你覺得支共寫嘅ai會有著數？

AI先至易受控

三賢人系統

應該要去到天網level既自己進化AI先可以絕對公平

可唔可以公投判案？

所以有審判日

AI咪又係基於人類的數據判案